【MPF】積金局：不能以BNO及相關簽證申請提早取回強積金

【MPF】積金局：不能以BNO及相關簽證申請提早取回強積金